gif圖 好似有bug

上幾個po啲gif圖 又黃又綠咁

㩒入去睇又冇事

應該唔關我事 換咗幾個gif圖app都係咁

連登有事

Testing

希望快啲冇事

我imgplay無事

啱啱發現我幅gif都有事